「大海撈針」29號會展買左花生糖個絲打入一入黎

唔知絲打有無上連登
今日小弟係會展賣花生糖
你話6點會返轉頭買多次野，仲話留埋你個電話比我
結果我收埋檔8點都未見到你
中間我拎住成盒糖
行左357次會場周街派都搵你唔到
識朋友係會展做既可唔可以叫佢入一入黎
Tg:

撚鳩你就信
毒撚真係呢

搵我？

毒撚真係好恐怖

我都覺

Pish 下
Btw 我果間黃店黎， binc bin 細力d

係我嘅話 見到呢個post更加唔想相認

咁我可以點

冇緣分就算啦

慘

唔係留咗電話？

佢話返轉頭留比我
果陣好多客，抽唔到身抄牌

戇鳩仔人地擺明搵藉口飛甩你

pish

mean

原來就係你條on 9仔

人地係有心想識你嘅，你就唔洗出呢個post啦

客氣說話嚟姐

唔好咁認真同得閒飲茶道理一樣

買賣花生糖勿認真